【讀書札記】村上春樹玩meme

《世界末日與冷酷異境》當中原來隱藏咗個meme

／“Is all her cooking this good?" [The narrator said]

"Mmm, not especially. It's SANDWICHES where she [the scientist's granddaughter] excels. Her cooking's not bad, mind you, but it just can't match HER SANDWICHES.” [The scientist said.]／

出自 "Tabulations, Evolution, Sex Drive”一章

Go Make Me a Sandwich